台仔就不能上網 台電正式亮今年首顆「紅燈」

今天氣候炎熱，氣溫再創新高，據中央氣象局最新觀測資料，台北市在下午1時57分出現38.5℃高溫，打破台北今年最高溫紀錄，也是今年全台最高溫紀錄，這也是台北站歷史8月份第四高溫紀錄。用電量也大增，用電量一度達到限電警戒紅燈的範圍˙。今天下午1時40分尖峰用電達到3604.3萬瓩，備轉容量僅62萬瓩；下午2時30分尖峰用電達到3586.4萬瓩，今日尖峰供電能力為3666.5萬瓩，備轉容量已低於90萬瓩，只有約83.8萬瓩，依標準已達到紅燈警戒，但目前台電官網顯示還僅在供電警戒的橘燈。

熱到咁，限電暴動似

反對核電的惡果

然而蔡英文總統仲着緊長袖衫開冷氣睇棒球賽
想知民進黨幾時表演用愛發電

睇台灣網，政府及人民智障，為了小英2025無核承諾為了安撫綠色組織，明明核1核2尚可用又借故停用，迫住日日火力發電100%運作，極危險做法，結果一有意外立即臨限電關囗

台灣的總統都好低level

最可惜係核四廠

基本上大陸核電廠好近北台灣，自己廢核根本on 9

鬼叫蔡英文「非核家園」口號嗌得咁大，而事實上又冇辦法做到，民粹帶領專業，咪玩死下面啲人；佢依家要政府機關帶頭唔開冷氣慳電，公務員同民眾都熱到仆街，又唔諗下係邊個搞到大家無電

美國兩黨競爭好激烈
但從不用能源政策去玩政治
大家有不同理解但不會廢核咁幼稚
中國人玩政治仲留係幼稚園水平

德國咪又係玩死自己

其他地方唔知，但起碼中國歷史上女人得勢嘅時間都唔好過；你睇漢代呂后、唐代武韋之亂、清代慈禧、紅朝江青

以為又vpn

默克爾係政府首腦，唔係國家元首。

差唔多架啦，行政院政務委員、IT人唐鳳搞咗個App叫「新聞小幫手」聲稱過濾假新聞，結果有一個網站俾人檢舉嘅原因係「以不恰當的言詞批評執政當局，影響民心秩序」

武則天都叫ok嘅

而家玩到台電總部息冷氣搞到職員中暑入廠

同大陸喱一撚樣弱智